走個陣都要拎d物資走

打周公online
見到大家打完機
就黎下線都唔拎地下d物資走
其實可以拎定d係袋
下次發夢個陣就可以拎出黎
重新建立物資站
唔係既話d物資係曬地下對物資部黎講好難運
同埋因為d狗仔會去大學搜
物資搵地方放都好麻煩
物資部都要大家幫手Be water!

推

Push

咁你黎唔黎拎

岩岩走
走個陣已經拎左d saline 同眼罩走
下次照拎出黎

下次幾時到，不撒不散仲下次

民陣已經講下星期三會有集會
而家長期留係警總無咩意思
不如再打遊擊戰
你唔同意既話可以留低
大家唔同做法姐